[威信心慷慨]四月十一日快活谷八場夜賽討論區

我頓 鞭都唔鞭
屌你老母

咁快開定

報到，靠爭分賺左餐飯

無心情去馬

冇order
你睇今日有冇人提過沈集成？

有關動力飛鷹既

呢隻唯有等1650

全程三疊

就咁睇禮拜3文家良手馬幾好

咁快睇報名表

未來3個賽日唔駛見到條仆街

369

我頓都係抖下
好嬲呀

六寶無人中

留本星期三賭算

4個POSTS, 餓一日馬啫.

大出血

我今個星期運氣已盡
星期三跟下旺人先

萬馬歡騰下場換人食得，吳長進我屌你老母

下場強配落4班熱到透啦

屌佢老母方嘉柏今場都有機食得啦，一開閘自殺式放頭搞亂哂

全日買1隻力加 5050都有得笑

爭分奪秒

星期3頭寒

有咩馬做到接近20秒

潘狗

潘狗條路仲難捉過雷狗

要反潘了

今日我頓呢手馬可以得一冠一季一殿
真係要休息反省下

不過可能do something收既錢仲多過佢出力既錢

巴基之星一戴親綠色眼罩就有事 唔戴就冇野

佢都閹左應該唔怕

好重尊嚴

你都跑第二啦

又贏唔到

今日呃錢馬

金如意
精益求精
馬克羅斯
加洲福星

請找共通點

你囉仆街

前冠軍騎師

呢啲馬各有缺點
今朝都比呢到既巴打提醒過

某程度都係既

加洲福星下次真係寧願唔買 時好時壞

潘頓唔去姐

呢個我好似排位日有講過下
呢隻馬水準好唔穩定
贏完擺我頓 完全唔好分

呢隻我輸得最甘 死肥潘

今年淒涼佬都撚捉了
我好少掂呢個馬房

單計精益求精個場其實潘狗又冇點騎錯
內欄一樣揾到私家路 車輪鞭都出埋
利申買咗有理共想W

熱錢流炒哂之後 然後: 系統hand 機 sorry

長買長有

力架今場騎五十五十真係得啖笑

This is蔡約翰

屌你老母放頭

勇闖者又黎

巴基要考閘

佢話梗係放啦，仲想大逃 廢事又停賽

去青山考啦 正衰馬

你作為最熟馬嘅騎師，見前面放咁快仲要跟？檢討下係咪適合做騎師

我深信真係關個人事，蔡頭騎都冇事

其實多得幸福指數好似跑緊新馬賽咁
8隻馬末段都爆21秒幾
軍歌積極啲守好位可能都可以有機挑戰勝得威個第3

丁志強續說：「Monty對我講了很多有關『巴基之星』的心底話，解釋得很清楚，『巴基之星』向他表示自己以往曾在1400米處被莫雷拉鞭打，因此非常不開心，留下了不快經歷，所以想打返莫雷拉。Monty向告東尼提供了許多寶貴意見，相信對這件事會有正面作用。我想再次感謝應家柏對我和『巴基之星』的幫助。」

個阿叉馬主又係迷拉黨黎

盲都睇得出巴基唔鐘意雷西
今日去到佳龍彎嗰幕真係邊睇邊驚
唔想又悲劇重演
都係比返紹仔騎啦就算今場21秒又如何
反正新寫實派如果跑女皇雷西都會拋棄巴基架喇
不如先下手為強

3 歲133 得1. 幾好難買W 啦
不過果場除左佢,2 同5外其他馬又真係難買得落手無得飛
再諗都係得威力名城有得諗下

睇下日本仔有冇玩具醒佢玩

星期三焦點：
文藝學家三連捷 vs 威信四連捷

一支梅上場雷西唔係要握手未必輸
然後勇敢傳說係都要繼續跑1200……

「華恩庭」自大外檔出閘後亦於早段收慢及在馬群之後切入，但其後沿途在沒有遮擋下走外疊。獸醫於賽後立即檢查「華恩庭」，發現該駒患有「喘鳴症」，同時右前腿不良於行。「華恩庭」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

PLAY END LA

可能丁生聽完傳心師講
下場真係飛走雷西呢
你知啦 動物傳心師好勁揪架
然後雷西得悉消息怕無面又衝出黎話飛巴基
擸隻日本馬黎玩

柏寶條仆街

今場明做助攻 仲要搞壞埋
間接仲封埋軍歌搞到第四都冇

馬會都幾叻 畀著巴基係普通一隻4班馬一定強制退役，見隻馬咁吸飛就係咁畀機會，以前好似有馬咬其他馬都要退

到底係19巴基馬主死攬雷西定告仔指定要雷西騎

Both la

強烈建議巴基之星畀沈拿騎

巴基唔俾返蔡明紹都sousa啦

師兄同路人
我都係買左有理共想W
豐少仲撻埋我隻動力飛鷹W
不過精益求精始終仲係三歲要孭頂磅
對住有理共想甚至錶之太陽真係難
贏友享友賞4個馬位都救唔到因為太水
加埋練嗰個係可以將軍勇戰神91->52零W出局嘅神級冠軍練馬師
有第4比你仲想點

利申：軍系死忠支持者

肉緊啲有p嘅，不過肥潘慣左見冇win 手腳都軟啲

尾場用咗怪獸家長做 膽
腳中曬

隻傻馬搵鼎爺撚下佢好過搵傳心師

騎大雄圖已經跑得好
打吡騎陸寶都盡力跑
所以比佢騎我都贊成甚或配返紹仔蘇神都得
總之no 雷西please

依家潘都唔要巴基啦 贏你雷閪巴基仲爽

其實買有理共想
只不過係覺得唔應該咁冷 我買個陣62蚊W

不要再說了
我隻萬馬歡騰
買早左一場
下場落班仲邊有錢分

想jump

要怪獸家長好撚正路
不過今場又無望空
條數唔識點計

【馬會出招】巴基仔疑似想罷跑！如欲再戰須符合一項條件
即時賽馬 2018-04-08 19:26:03 HKT

巴基之星騎練莫雷拉、告東尼

巴基之星（綠衫）後上不及跑第四

巴基之星

「性格巨星」告東尼馬房的「巴基之星」，今日（8日）喺1600米主席錦標力拚跑回一席殿軍，末段展現出本身最煞食嘅旋風式後勁，若非早段大墮後，隨時可以提升更佳名次。

其實睇番呢場賽事，「巴基之星」今戰起步不慢，但出閘後不久久看似故態復萌又想玩嘢，有點罷跑傾向不願展步，放慢腳法，迅速墮後脫節甚遠，寧寧舍舍一隻大包尾，而且仲出現頭岳岳情況，走勢不規矩好似唔想跑，鞍上人莫雷拉未轉彎，更要開鞭推騎。

由於此駒過往曾出現罷跑情況，為穩陣起見，馬會賽後要求「巴基之星」須符合一項條件，先批准其再次出賽，就是要試一課1600米草地大閘並取得合格。

「巴基之星」季尾目標早已直指本月底29日舉行的2000米一級賽女皇盃，現時時間緊迫，相信幕後應會盡快安排此駒試閘，免影響部署計劃。

此駒雖然貴為明星馬，深受不少馬迷愛戴，但這一年來本身確實麻煩多多，競賽前途亮紅燈。

吳嘉晉=減分機器

今日過到三關，好飽

邊3關 分享下

【你究竟想點？】巴基之星又大墮後！直路卻回復恐怖後勁
即時賽馬 2018-04-08 19:03:43 HKT

【更新影片】

告東尼馬房5歲明星馬「巴基之星」這天（8日）在沙田馬場作解除禁賽令後第三度上陣，角逐第八場1600米二級賽主席錦標，開跑時是4.6倍次熱門，雖連續第三仗只得梗頸四，但早段大墮後的牠，回復昔日恐怖後勁追近，雖敗不辱。

至於此場跑出令人意外賽果，告東尼另一駒，由郭能執韁的「美麗大師」爆出大冷Win，單Win及3揀1組合獨贏A3，分別派371及41元。勝出練馬師（組合獨贏）開B1告東尼派17.5元。

「巴基之星」前仗於上月25日作久休8個月復出，跑2000米一級賽香港金盃，在騎師蔡明紹胯下走勢規矩冇罷跑，最後在頭馬刷新紀錄時間下，「巴基之星」得第四名；上仗用雷神「降呢」跑一班賽熱至1.7倍只得第四，但當日負133重磅，表現其實不算太差。

今仗「巴基之星」再用雷神，今戰起步不慢，但不久看似故態復萌又想玩嘢，有點罷跑傾向不願展步，迅速墮後脫節甚遠大包尾，不過此駒兜大圈入到直路後，卻在外疊狂追，回復昔日凌厲後勁，最後只輸1.25馬位，走勢十分吸引。「巴基之星」料下仗會跑4月29日總獎金2,400萬的2000米一級賽女皇盃，牠是上屆此賽亞軍。

至於今場頭馬是莎莎老闆娘郭羅桂珍與兒子郭浩泉聯名之「美麗大師」，牠是上屆香港一哩錦標冠軍，但自該仗後久未取勝，今季7歲更從未上名，豈料今仗突如其來，沿途守第八位下，直路一鼓作氣殺上贏頸位，連同今仗至今38戰得8冠亞3季，累積獎金已升至4,000多萬。

今場二至四名順序是「西方快車」、「平湖之星」及「巴基之星」，四重彩198,353元。

巴基之星早段大墮後

巴基之星直路後上甚勁

巴基之星

一課就夠 咁都唔駛連串試閘合格

789場

【跑馬唔止三分險】近期不止一駒喪命 巫顯東髖關節脫骱
即時賽馬 2018-04-08 18:53:31 HKT

早前3日27日連環發生試閘墮馬意外

巫顯東試閘墮馬後由擔架抬上救護車

巫顯東

辣得很拋跌李寶利後倒地不起

李寶利康復速度驚人

今日（8日）沙田第二場五班1800米泥地賽，發生連環墮馬意外，由韋達策騎的「友歡笑」（麥菲文馬房）於最後直路展衝刺時突然失蹄人仰馬翻，沈拿策「龍城快勝」閃避不及，亦告墮馬。幸好兩人並無大礙，隨後均可繼續上陣。

不過「友歡笑」左前腿疑似跛了遭人道毀滅，「龍城快勝」則流鼻血並於賽後呈現不安。

近期接連發生墮馬事件，令騎師受傷及馬匹需人道毀滅，包上月尾五日內晨課就出現兩單試閘墮馬意外；先有上月23日李寶利策「辣得很」試泥地閘出事，令右邊鎖骨骨折，猶幸騎者復元快，休息至今日即可恢復上陣，而馬匹「辣得很」則已人道毀滅。

李寶利發生意外後五日（3日27日），見習生巫顯東亦於泥地試閘中墮馬受傷。騎者當時策「馬主精選」跑到入直路時突然馬失前蹄，即時人仰馬翻，尾隨的另一駒「當家熊」閃避不及，亦將騎師郭能拋下，過程驚險。意外後，巫顯東證實左邊髖關節脫骱，須接受手術，目前正在養傷。「馬主精選」當時倒地不起即場斃命。

還有麥菲文馬房三歲愛爾蘭自購馬，在港尚未出賽的「旗勝」，4月3日在泥地大跑道拍跳，當馬匹試後，在對面直路突然被收停，右腳有問題，泥地主跑道一度封閉15分鐘，「旗勝」由運馬車送走，據了解「旗勝」最終不治。

此外，六歲馬「宅大大」出戰上月25日一場二班草地1600米時，跑過1500米處時因前腿有不妥被收停，傷勢不輕，其後亦已離世。

Dllm何良強陣食撚哂屎咁

呢個真 就算比佢騎以奇用兵天下為攻呢d跑都覺得只限拖腳

事後睇返，完全唔明點解自己會信力架有騎師王

力架損手爛腳報數區
自己巨額過關5050
-250

我返黎喇
各會然正數嗎？

100倍 又係好吸引既

第5場前全綠字 後面輸突

正

頭先買個陣 佢仲有 得其康 力王 5050 激賞 翔惑
仲以為佢會有40幾分做騎師王
就算最後都係西拉做騎師王 都唔會搞到0分掛

有冇中埋大師

你預nigger贏哂反杯？

中有理其想個場贏500
最後好彩都+180走人
不過一日最衰都係力架
力王第三都有17倍qp 5050又亂咁跑

有
嗰場
大師wp 雞注
平湖wp 中注

西 大 平 pq互串

Dllm今日比何良害死

搏佢 力王 5050 激賞 掃曬
得其康 翔惑 2233

得其康泥地唔得都算 但其他都冇三甲

婆娘自己西車拖一堆後上馬都發啦

郭少明隔離條女邊個黎

兵敗如山倒

唔出啤酒園算係咁

今日好運姐
個個人都有三衰六旺

力王要大外一氣又爆上黎 偏偏就揀入去塞

計我話睇有冇緣分 老老豆豆第一次一哩係冇買我師 佢贏
西車平湖q 又收唔到錢 輕鬆地冇錢收

我買嗰一刻 淨係想飛曬啲贏咗大賽既馬
今日仲要咁利追
西車 大師都合理
平湖真係搏佢想去馬

西車膽 無大師

我今日最唔開心係力王無披

中華之光今日部撚留得太後跑 再出再買

我大師真係大部分都感情注加直覺利追

見到力架今日咁
我本身上場跟緊力王同動力飛鷹
諗都唔諗即揀動力飛鷹
結果比隻上次中左以為唔會打疊嘅非常堅殺左

威信文藝學家可以點秤

爭分奪秒 Last 400 美，係10年1200M黎最快

激賞睇到我眼都凸
英勇大師都衝贏佢咩事

今季執左場加州勇將都算佢好彩
一出閘我見佢係都要萬馬歡騰放就知gged
買個陣好鐘意隻馬 又搏萬馬孖寶
一望到個名個心都涼左截
但我也是凡人總要對抗命運
最後就收左皮 下場熱都照殺

比卡超贏曬

今次冇停到 試一課算係咁架喇
總之唔好再比雷西騎就得

反雷西，被害苦主大聯盟揮手區

霍利時對上幾時贏贏咩馬都無印象

人地話雷神跑快兩個馬位，吳嘉晉可以輕鬆地將馬跑慢4個馬位

霍利時真係垃圾倉

威信搵火車過檔，又有5磅減
感覺上文藝學家好似卡士高少少

我覺得文藝高啲 雖然輸過比威信
但文藝今次掛頭牌都唔使孭130好着數
威信冇東東冇巴度邊個岩佢騎
反而炒飯就好夾文藝所以博佢三連

題外話，文藝本來係告仔馬但未跑就去左喼神嗰度，而加已經4win了

呢場要老苗

驚唔驚1650短少少
試閘係唔差，過步幾輕，終點餘勢都夠
如果1800真係想一棍毆落去，1650要諗多陣

驚呀, 仲要同威信爆末段
臨場再揀

爪皇轟天靚仔馬

係幾靚款但未夠熟
可能要等下季

一支梅又同放眼量同場
兩隻都機會馬

呢場無馬放
文藝學家可能會捉到好辛苦
步速形勢先最難搞，完全唔知啲馬咩位置

sor係同日跑先岩

大口狗好多呢啲馬
外型台型好夠，但跑落去又麻麻地

但上場到800米文藝都搶哂口
不過炒飯一扣就馴服返
所以先話炒飯好夾佢

當然炒飯功力深厚，扣返住佢，但係上場夠步速比佢走返順。
今場假如咁慢步速，死扣住可能變人馬角力。
如果中間有人變一變奏就唔知點了

不過都係假設下，諗諗下我未必投注文藝學家

炒飯哥今日場西車功力盡顯

你地今日點睇精益求精同5050?

其實今日隻萬馬奔驣都係任佢展步, 前邊幾隻馬放離晒, 一早大把空位畀佢展步.

5050走去放頭
以往守三四位直路爆一段

精益個磅扎死佢

講起磅有樣嘢想問好耐，有冇人知點解過磅室個磅係-2

佢次次近到番黎都係差唔多架
萬馬系既今季盲追就ok,我就是成功的例子（不過萬馬奔騰比包裝騎士更追唔過，年齡加d分真係榨到盡）

冇記錯個答案係因為騎師會係騎既時候有汗（或者鉛）流失，所以俾d走盞騎師，如果減完2都係同配磅差得遠呢就大獲

減翻D衫褲鞋襪保護背心嗰D重量掛 ?

賽後，田泰安說，他獲指示讓「五十五十」佔取前列位置。他說，賽事早段步速甚快，「五十五十」因而未能在末段以勁勢衝刺。他說，他於賽後向馬主及練馬師建議以較為留後的方式策騎「五十五十」，因為他認為此騎法能給予牠更佳機會在末段以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「五十五十」，並無發現任何明顯異常之處。
…… ……

其實如果慢步速我寧願佢變奏 唔係1800 1650佢夠氣走

直情拍爛手掌

50今場擺到明自殺 個賽後報告問話仲荒謬

精益仲要進步啲但今日都ok嘅
因為個磅同評分加幅未追到進度
但下年轉四歲前景樂觀嘅
100分應該走唔甩 只要練嗰個唔好玩謝佢

全靠佢先有3條冷pq

個腦有問題定點
前列位置同放頭兩樣野嚟。。。

我頓變完跑得差比人問話 搞得幾大單野
唔知炒飯夠唔夠膽變

炒飯哥同莫雅搏馬都腳fing fing咁樣隻馬會快d？睇就幾好睇

比個節奏隻馬

不過最激動係錶之太陽

力架個腦冇帶返工

1. 佢話步速快 咁點解佢仲要積極守喺馬克外側？ 喺人都知馬克嘅蹄速係跟嗰隻死嗰隻（所以今日傳承跑第5已經收貨，等正本戲坐正）

2. 隻馬本身跑8場都未試過擺到咁前，點解今場會有咁嘅決定？

3. 見到傳承同平湖搶搶下都留，難道佢作為專業騎師冇意識察覺到步速好快？指示話前列姐，以往守三四位都係前置，唔等於要二疊前領喎

4. 佢個賽後建議，係咪想講今次唔係佢錯佢只係試下咁跑但唔得，下場轉返？

總結：呢個解釋狗都唔接受，完全妖言惑眾 當我地同你一樣？？

今日全程都無乜留意啲馬
剩係睇咗即場兩場G2

頓頓嗰次問題在於前面放得快都仲要變奏帶埋頭 1800又唔係最正宗返到黎散哂

但如果係1650 佢外地都跑過1900 2100 長力同氣量或許容許佢提早發力走甩先 因為佢都幾大步 當然前提要炒飯扣到隻馬舒服 發力點岩同步速唔好好似行咁

冇諗過黎得咁快

group 2 D 馬點樣定磅 ?

128
123

邊D 128, 邊D 123 ?

贏過一級賽128，反之123

今季係邊日開始計 ?

Are you serious?

365日

外國馬計邊日 ?

於二○一七年四月九日或以後未曾勝出國際一級賽之馬匹減５磅。

爭分果場2>1>8>F中左四重彩收工

厲害

即係賽日計365日以內
馬會錦標系列都係計365日

即係一年內, 明白.

尋日121212果陣都話左要8
係多得連登眾友提醒醒神讓路

我都有野想問
入閘個次序係點樣分邊隻入先邊隻入後

每個司閘員唔同
但近年多數係咁
一檔八檔入，然後二檔九檔咁如此類推
練馬師可以申請隻馬最後入或者一早入先

考起, 我估練馬師可申請, 最終應該係馬會決定,

佰係佢點決定真係唔知.

早年就先入單數再入雙數

脾性好既都會先入
脾性差就最後入然後拿拿聲開閘

華卓良做司閘果排就入晒啲問題馬先
結果係成日出事

講起入閘
有無人好似我咁傻
成日見最後一隻入閘就會一齊講「last one coming in」

我一開始都覺得係
咁咪要分邊隻脾性差d脾性好d
巴基之星又唔係最後喎

點解會調轉入咁on9

我覺得韋達d馬差不多次次最尾入

原來係咁

唔明, 你聽開英文 ?

巴基好少發火係唔肯跑

講起閘廂 香港馬入閘真係搞好耐 相比日本果D 真係好差 係教唔識教定人手問題

巴星閘前無野架喎，脾氣好好吖
脾性係講閘前既時候
有好多馬一行到見到個閘就唔自在，然後發神經

你地無聽過last one coming in?

我無, 咩嚟 ?

我今日

日本係教而不善既早就踢走左
留得低既都係比較聽話既馬

最主要係日本有育馬業一年咁多馬
少一隻有能力但不受教既都唔覺可惜

日本最尾入閘一定最外檔隻馬，又快又公平

大部份馬都怕閘，因為空間太細
所以有啲騎師策騎員同埋司閘員係專長教隻馬去聽話入閘

不如你睇下任何一場重播
留意最後一隻馬入閘前一刻
有一把細細既聲音講last one coming in

我聽佢地話日本馬房有私家閘成日試

但要成為出賽馬就要官方JRA

香港馬房有無私家閘 ?

得1至5號檔嗰個閘算唔算私家閘？

咁應該都試到嗰喎.

唔清楚
但係無track邊度擺個私家閘箱

從化會唔會有大量？

原來真係無人留意last one coming in
得我一個咁無聊

一路都無聽到過

淨係聽到淨翻兩隻, 交畀浩賢.

咩料

要聽英文台/中賽日先聽到
收音收到司閘員既聲

成日聽到wait wait wait

勝得威真係有d夾住左既感覺
1600太多惡野 1200牙蔡成班排緊隊

1400最好但跑女皇銀禧又無試

佢最後一段衝得快過紅衣

紅衣直路會唔會太定

醒神擺明留力啦

咁你應該都會聽到last one coming in

唔係「喂喂喂」咩

最後300米 雷神已經打緊隻馬
炒飯250米先開始郁

星期三留意下先

應該係騎師叫wait有次聽到好大聲wait都照開閘

鵲橋飛渡又要跟進到幾時

佢跑第一 潘頓跑第四條四重彩先咁好分

好似我有份提

日本係cls國家
當地人好守規矩之餘
教到d畜生都守規矩

呢個真係成日聽到

最離譜係有時聽到講粗口
屌你老母閪

奇真力架又可以表演啤酒園大法

中華壹號食得？

比粒蕉 沈拿

我炒停賽
咁合埋眼 冷靜少少 一棍毆落去威信到

同路

到時臨場太熱就不了
不過預左佢3倍都無

銘記心中再搵我楠減磅
到底要拼盡定減分

隻馬應該無啦，始終5班質地上到尼咁嘅分都好難再上。上次臨場係咁落飛都唔信！

我都講過分就盡曬 能力係咁多
但減返5磅
想搏冷位
我楠火燒都唔熱

鄭雨滇開閘嗰吓講屌你老母
畀人罰三千

沈拿搶曬阿舖啲座騎

我楠得四隻跑
但全部要留意下 未必要買既

淒涼佬醒隻獻惑俾佢

屌啦星,極速前進本身見楊明綸過檔
而家俾隻力架騎

華恩庭

好失望

喘鳴症

比卡超 洗拿

隻馬有佢實砌盡

連卡生都大大聲開口話巴基一再唔鐘意廢雷騎上去
隻馬鐘意順其自然好似紹仔咁

莫雷拉8w稱霸谷草 冇炒又冇潘 你玩埋我果份

星期日輸二千

精益原來氣管內有很多血
咁又唔怪得曬佢

尋日牙街果手韁繩對巴基好似寧舍緊D？

屌你老母 神洲駿馬 比條撚樣騎

見佢貼住內欄都上唔到黎
都覺得佢內在有事
不過3歲133磅搞唔掂既例子真係屢見不鮮
唯有下次見到3歲+133就要格外留神

一出閘已經短韁繩
擺明想馴服罷跑仔

抵啦 又要試閘 丁XX咁鍾意含大仆街
等睇女皇盃牙街有新玩具玩，到時等被飛啦

牙街最鍾意有走勢既馬

我未證實到，但有個說法係尋日牙街既韁繩特別短過平時，所以令到巴基頭段又慢左

買得過？

屌你老母 睡眠大學 比貝湯美

我只可以講，一直都係騎者「心態」問題
倒帶返去初出新馬場次
大漏閘，跑兩步又脫節
紹仔會覺得反正初出
無特登拳打腳踢咁催策巴基
但係隻馬自己越跑越有
紹仔就慢慢開始肉緊騎落去
大外檔蝕盡腳程掃哂對手
得1200米咁短既路程時間可以比你犯錯兼修正贏埋
點解一到廢雷騎就再唔見巴基呢種「放鬆感」？
就係因為廢雷個心態問題
1.廢雷覺得自己係騎馬天才，想要馴服巴基
2.廢雷放太多無謂感情落去跑，變左「做作」，唔係「隨意」

「做作」例子包括刻意未轉彎就狂打鞭既新馬錦標
就係呢一場，巴基既心理病就爆發咗出黎

我再分析一下打吡三關
頭關：呀蘇眼見廢雷新馬錦標刻意跟前，所以1600呢場一出閘即jump，擺到第六七位跟前跑，結果效果唔好，直路無後勁衝刺，跑第五名
次關同尾關：呀蘇見擺前無乜效，兩仗都變留返後，後追兩次都勁勢，兩仗都跑第二名敗於三冠馬王

再諗下點解打吡三關都有經過1400米牌無停落黎
而精英碟廢雷騎返上去先出事？
巴基腦裡面已經對呢個做作騎師留低咗壞印象

今季初出即跑金盃，紹仔相隔14個月重執巴基
就算跟得比過往前，隻馬都係順暢既

簡單留意一點
巴基跑四次級制賽，兩次廢雷跑都係收慢腳
兩次非廢雷跑就無事發生

所以巴打話寧舍緊啲，就係騎者心態影響性格巨星

騎練今季合作
3冠3亞3季1殿1負

由期上場場1班1600
巴基直路都少少頭側側 擺明衝得唔順
蔡頭復出騎佢嗰場 反而又可以接受 真係比佢順走

有思考既馬係識認騎師/主人既

巴基比潘頓/炒飯/郭能 都好撚過條大仆街啦
垃圾馬主浪費左隻馬

我只能夠講，佳龍狗泉下都死得唔眼閉
在生既時候就話我成日跑贏你姐
而家我馬都死埋，你條粉皮巴星到而家都仲未贏

嘩星期三場場都好均勢

盡開顏今舖食得未？

All around you you you you .....

嚴選一場田泰安代表作 大家點簡
近期有 白鷺飛翔 五十五十

成日聽到

幸福分享都應該列入

我揀五十五十，反撚智同馬王放頭
五十五十睇埋佢啲賽後解釋。人唔笑，狗會吠。

文藝學家 vs 威信

大家投個票
文 威

屌閪屌到傻撚咗，馬主喺facebook有暗示會換人

達子柒俊都識拖返後 返黎仲有
力架

推佢女朋友出黎同馬主求情

想問下隻 會唔會跑到女皇杯? 1600 閘成日有?
新手一問

全哥終於肯拎馬王細佬出黎跑

含淚

1600閘好似唔係成日，上次為咗復出特登搞咗一個？

中間有個1600閘
試閘合格一定跑到

有無馬主FB睇下

packing series of racing 包裝系賽馬

比番蔡頭啦~ 雷閪搞死左一隻,又想搞到 生涯完結... 個一年度既呢兩隻都好有睇頭架... 真係SIDE哂....

Thx 暉巴

下 原來文藝學家唔係我炒騎

即刻信心大減

威信大隻啲但磅又輕啲
兩隻如果直路鬥一段
威信壓埋去文藝學家度都似

想迷容

回應之前講last one coming in 既巴打
呢條片00：10 左右有講呢句野

應該係00：09

想知怪獸家長想扮野扮到幾時
呢啲馬二班最多近，落班三次無披，次次扮塞

我諗好快就會再出

一蚊不賭呀，屌佢老母

咁激動
牙叻真係成日扮曬野

有冇留意到馬克最近四場係跑1 10 1 10
贏完一場比隻馬落場9跑熱身
下場又要贏了

隔紗

近幾次開頭羸錢，到最後都係輸返落佢到，正宗閪馬

有人了解我

田雞兩次二班冷披都救返我
一落三班可能嫌太熱 閪撚到震

抵達起步點後，沈拿表示對「歷險家」的動作有疑慮。獸醫檢查「歷險家」，並未查出任何明顯異常之處。經必要的診視後，獸醫認為「歷險家」適宜出賽。賽後，沈拿再度報告，坐騎的動作似乎欠順。獸醫於賽後立即進一步檢查「歷險家」，同樣並無發現任何明顯異常之處。「歷險家」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「歷險家」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽

真獸醫/傳心師

屌你老母搞乜撚野泡菜之夜
唔撚入場喇屌你老母

靚仔轟天又外檔 光頭蘇今年好黑仔

下星期時時復出

駿風馳！

美麗寶貝

屌 下星期日好多愛狗

好野

屌佢老母上次咁樣跑

上次大仆街 笑撚死人
要衝程既馬 走入面塞

一陣又係佢跑

佢跑首飾大帝算啦

即係唔跑女皇盃

嗰場淒涼佬空群而出

部署2400兩場好過啦 女皇盃又平海又日本仔

又時時又上簽 老潘冇幾場頭馬喎

仲有美麗寶貝

底出袋袋為王

兩場二班仲好睇過尋日G2

潘狗停賽喎

係
所以都幾大件事，到底會嬴定輸曬

無潘狗 如果放個皇天上去
你敢唔敢要先

美麗寶貝 弱智試左閘

弱智試閘係因為潘狗上次趕住飛 好似
不過如果係弱智跑 我真係唔敢買

但就咁睇都應該食哂喎，冇乜邊隻有權挑戰

牙蔡整隻志同道合喎

我估郭能騎 岩岩幫美麗系贏場G2
話晒曾經都叫同郭家多合作

尷尬位係呢段時間，馬成長唔少，照計會愈來愈柔。
呢隻馬應該係一哩或以上，就算係香港嬴都係嬴1400。
不過抖咁耐又夠新鮮感，有分頭咪博下，無就不了，愛狗都咁講。

上簽原來俾左楊明綸試閘,咸成咁益楊霸天

買快閃的會唔會好傻

首飾大帝 出句聲就有啦 落班再搵我啦
呢d一定死霸爛霸先。。。

升磅未。。。。

又鳩UP

不過隻馬係時候還盅，磨拳擦掌，強配返。

最撚叻幫馬走光
翡翠福星 田草1400

本身想要銀豐
但13 跌完馬 要後上。。。 打個5折

條仆街搞死埋平湖
平湖呢場出閘靚到
係咁而俾兩步 已經出左黎
諗住埋去
點知 仆街田 仲要瘋狂推 同美麗 鬥快
平湖仲未有一場高班賽 可以守二疊 俾佢大步自己走 鬥沖佢一定唔夠 可以學傳承跑法 博走甩

都市神話咪又係落返1400
容癌係練馬師界中都算無咩腦

跑得好既馬。下一次增程，換配備，換人
真係反撚智，年中唔少隻

搵食倉係咁
次次贏完都要搞事
換人換程換配
亂鳩咁黎

以後wp唔冷唔撚賭佢
平湖呢啲琴日去馬咪幾好

又想八心感情飛了

係 熱一定唔撚買佢 狗屎棍

好憎呢d馬房

真係好鳩。。。。
都係肥鬼正氣 big 4

修島楓阿般爭分奪秒天下圍攻鐵杵成針三揀一

阿般有得揀馬
不過長線計霸一隻牙蔡既馬仲好

邊個係肥鬼

應該咁講
大仆街要牙蔡是但一隻
阿般咪要另一隻

全日只賭英明神狗紅駿之星

佢仲可以俾杜利來
如果騙唔跑

應該會留隻畀三疊萊

又包頭啦

萊哥試左澳斯卡了 有著落
希望老潘拎天下為攻

拉叔無理由唔係爭分奪秒

話唔定白粉有理冇理三疊會啱oscar跑
千二當千四

講真,紅衣剛剛咁跑都近,正本戲應該贏你爭分

認同呀 但天下為攻點講都好上場都係二班
揀爭分合理好多

天下為攻前置馬用潘仲好

下季應該爭分同天下鬥

快d換人啦

尾場三班1200米好精彩

火車

琴日都想覆你
次次賽後我都會去呢個channel重溫晒咁多場,而呢個channel好大聲,所以聽得好清楚
搞到我上晒腦,有時會無啦啦自言自語last one coming in

我頓啲留放真係好勁
天下為攻配我頓啦

又包頭一日 決定縮注只度條3x7 Q

我又包頭

點解。。。

知音人

俾潘狗玩撚死

紅衣谷埋今季啖氣贏盡就可以完成使命
下季就開始退，然後天下爭分接力

呢啲睇下有無緣
我全日買佢兩隻榮冠同理想回報

琴日算有啲運

大家都有旺有唔旺時
輸得多就縮 贏得多都縮

我都成日聽到 好似沙田賽事多D

愈睇愈撚谷鳩氣

星期三狂買力架順翻條氣

比柏寶騎啦

下場有野睇啦 呢場唔係柒俊

炒飯要停賽咩冇留意到
文藝比左ironman跑
雖然岩岩贏左大師手氣好
但我唔知佢騎唔騎得掂……

btw點解我梅要比雷西騎

都市神話本來好好馬
但就比容癌搞傷埋
難得前仗終於跑返好
無端端加程替死咩
最後咪死死氣落返黎
計馬佢贏得嘅唔知會唔會頓頓騎

諗住軍民歡會報2200點知冇lol
不過避開時時精綵都好嘅

南莊加寶幾時先肯上1800
慢腳到咁
達哥你難得有隻爭分籌碼你生性啦好嗎

再黎多獲真係吐血架喇

呢隻佢mark左啦一早

其實佢都係跟何良條仆街指示姐 唔跟輸左比人飛起點算？

呢排逢拎膽必中腳

決定互串 寧願縮注靈活玩

睡眠大爺

具腸美

等睇又請假

追埋我超

開工第一日就射波

唔射波可能已經身亡

佢係話獲指示跟前姐 唔係放喎loll

我知 早兩場都已經係佢騎
只不過每當雷西騎我啲愛駒
我內心就會無限xyz
好彩軍系冇比佢搶走

同路攜手
湯美有時出去食飯特別好嘅
星洲司令開齋嗰場

卡生都話指示係前置唔係領放
同埋以往中置後追得 放咩鳩
呢啲改策騎指示 無合理理由或者非形勢所迫
最少都要罰錢

一係力架智力不足
一係叻廐副練行古惑

有時啲馬輸撚極都係熱
唔明啲練馬師咩心態

係「跟前」，即係跟住前領馬走，即係應該拍住平湖之星跑，而唔係同馬克羅斯一齊喺前面「領放」

次撚次班小組查詢完就算 一係就接納解釋 小組又係無腦

活力歡騰兩次放頭 最尾又好似無咗件事
我屌你地咩 小組監察啲咩撚野
公平咩

班所謂倒屎，對華將又罰錢又停賽，對住班洋腸就ok明日哂

袋鼠佬唔去=冇事
大師兄唔去=罰六日

係咪嗰日輸錢咪搵華將出氣

創世紀切左

莫雷拉 激賞
問都唔問仲要話返我頓轉頭

佢可以拍平湖甚或傳承都得 因為傳承後尾都拉返唔跟上去 但一定唔係跟住馬克一齊燒囉 最後益左大師同西車 傳承同平湖跟咁快返到黎都已經跑得好好

This is Hong kong

萬馬歡騰星期日就出，屌你老母實熱到辣手

切唔切都冇所謂
最緊要可以跑得返

無心戀戰了

仲有佳知武仕
搞到軍必勝勒避 >> 警誡
有個打橫出都出到嘅位唔出係要兜出去 >> 隻字不提
未力策到終點 >> 接受解釋

任何華將衰其中一項都一個月
See the difference
泥水同小妹好冇陰功

我尋日買左
不過嗰場我點都要加寶

直覺話我知
今次瘋狂開做愛Q 仲要係反智仔大勝日

痴撚線

嚇傻左

個場二級亂黎之後幾個感想。

1. 巴基咁密跑左三場,除左可能好憎莫雷拉,會唔會身體反映一定既警號,再出邊個騎都要小心

2. 潘頓幾狗都好,佢對馬始終留有一手,美麗大師如果一直由大仆街主理,未必捱到而家。

3. 係時候立案查下力架私人生活,尤其是有咩嗜好

巴基仔唔好有事 要佢狽飛

力架同女成日去旅行 最多撚下狗

呢樣真
不過佢應該唔會傻到乜都擺上網嘅

力架日日扑女友扑到腳軟

睇中無腦d馬
點算好

快閃的嗎 我都鍾意

香港盃預賽睇到馬克羅斯片黎片去嗰下真係驚
第一時間諗起佳狗

真係似開佢今鋪
佢咁多鋪都玩野

我怕啤酒園見 馬係好

唔驚得咁多架啦有時
到時跑出又係屌自己

腎仔金句
試下囉 試下你就知

力架手馬今次真係好 諗住見佢有手影 即刻追

力架再騎馬之前應該要俾馬會驗下腦

獸醫檢驗腦袋不正常

睡眠超

算唔算馬偉昌2.0

有d似
根據印象

請問阿般係邊個?

隨時只係馬安東

霍利時強陣

聽咗幾十次贏梗㗎啦都覺得好笑
咁佢二月尾死老豆mode call馬可能真係糧尾冇錢賭

堅好笑

一聽就知腎仔按埋樓瞓身落去

Source:知舍fb
早著先機請假係咪去搞手續

想要喜菜，終於唔係大外檔

唔怪得帶出半個馬位都咁high

同腎仔同路
我都一棍毆落去wp到

田雞5檔算外檔嚟

唔好講個真相出黎好嗎

育馬妙星一檔我都縑外

今個星期三谷草
準備同大家一齊贏大錢

係真唔係呀
星期日冇左你包哂頭

有賭未為輸
黎緊谷草我會俾Tips 大家

靠你架啦

所以巴基去到佳龍彎嗰下咁樣質我心即刻離一離 好勁驚

一定睇你頭

1600先係佢杯茶
同行攜手gogo

啲語氣咁激動諗起達少贏軍火破悶局嗰次

識玩架啦,點會有事
隨時裡面有人好辦事

馬克配頓放親，柒俊同力架總有個本身後上既走去燒鳩佢

隊長話齋：我們不知道別人已知道的事

屌你老母

睇返琴日平湖之星今次家俊發揮幾好，過咗百幾個到捉返隻馬埋欄

谷A 熟場地既朋友都知今次簡咩馬啦

有炒飯就易玩喇 谷A勁到癲

係 多謝佢，我都相信咗你有能力挑戰下
老老實實 唔肯入閘係有啲擔心過 好彩無太大影響
你算跟咗快步速 返到嚟都仲頂到 幾叻

無炒無頓點搞

skip

其實依家馬主最大勢力係咪莎莎同蕭家

美麗系d馬多到痴線

至少夠忠心 捱到

你跑一步等於人地跑兩步

頂班馬都有大師同傳承 大把獎金收

遲下美麗寶貝都會接到班

無炒惡搞

休息,一係買晒弱智

美麗之友今朝試閘差啲又墮

隻電訊兄弟一場南澳處女馬賽值70分

大把水位減

70 家陣唔係PP 起錶黎
不過以前好似係65

(8TH)五十五十:早段催策與「馬克羅斯」合力造出自殺式步速，敗陣當屬合理結果，騎師發揮粗疏確屬難登大雅之堂，若欲贏一級賽必需先換人發揮。

黑船好波

any source？

人地已經好客氣
真心話係：死nigga返去毛里裘斯種棉花食西瓜啦

弱智手馬真係惡

算了靚紫荊都算準了

nigga唔準呢

時時精綵換綠寶

搏馬了

唔係掛

當年佢騎騏綵贏g1,亦戰死沙場

我細路仔真係唔識嘢

我都係睇番資料,唔記得了

幾隻腎仔點評過既馬都退出咗

小米周小龍兒1q番

係新加玻
果年之後柏寶同賀賢沉左一大輪

可惜騏綵身子弱 到依家香港都未搵到一隻馬可以同全盛既老蓮鬥到叮噹馬頭仲要鬥贏
咩崇山寶啊依家d紅衣爭分啊都唔係果種lv

值唔值博

我要成為賭馬高手
巴打覺得有D 咩資料係相對重要，要注意

你繼續俾料先，俾到料先做到高手架嘛

睡眠大學退出，我屌

請問係邊度睇？

騏綵果場一千仲要唔及千二首本

邊個先

頭場

百份報

大家點睇

山高買左隻新馬,紅衣醒神同父馬
型格幾好

隻中華主將完全唔得 牙蔡都搞唔掂日本馬

試下可唔可以一個賽日賭一場
就算十蚊注都唔可以買多過一場
真心有用

龍王個仔又係有排都未得住

除左熱，真係幾好

好似幾穩

綵系以前都搵我搏殺

米高既馬，除眼罩帶頭罩都似想做野

唔知喘鳴會唔會有遺傳？

上仗出閘有問題，肥文專登彈番課，如果改善到呢個問題，應該係度。

文家良得果4倍 我就不了

做愛Q啦

第7，8場亂到9彩

第七場算易,第八場先難

第八真係全晚最難

上次有隻大熱倒灶扮輸今次有個廿倍超值

寫唔切文,今晚要通頂砌server
全日推介會照有,夜少少會出

龍城快勝退役都幾無辜

好似釘埋

yes

仲未止到蝕

搵個日本人開倉

叫做睇完D馬，今期好接近下，好難揀馬

邊隻呢

精英大師贏唔贏到蓮華

我睇就唔得

Ho ball

我覺得精英大師高過蓮華生輝少少

潘頓將會係星期四晏畫同大家係FB live傾計!
記住留意競馬知舍fb page!!

成就嚟講，精英大師冇得輸，但係睇返跑出嚟嘅時間都係蓮華生輝高少少

但精英大師好多時臨尾已經收啦喎
d對手都威脅唔到佢

做乜尻野咁多馬一次過不良於行？

放咁多日假仲唔爽死佢

收韁同砌盡時間差好遠wo

果陣係香港根本極少馬可以逼到精英大師打真軍，我記得係有次紅旗飛揚可以力逼佢
當然仲有同牛精福星鬥，但冠軍一哩路程唔岩佢

老麥行馬機嗰堆馬好似全線收皮

好想屌7佢隻大少同金如意

翡翠劇院

精英大師放頭走先
蓮華生輝後追有機會塞車

禁左入on9計條片真係笑撚死
之前都唔覺佢咁弱智

諗諗下
馬克羅斯=長途版精英大師

好耐無睇淨係記得少少
今日我要怒。。屌！
係咪有馬場冤魂呀 係咪有鬼呀

牛精福星,個陣大師贏夠上千六,想認真都唔夠氣量黎

你做咩成日提住我 你冧我呀

一鞭兩鞭三鞭...到到依家你做乜撚野？你做乜撚野呀！潘頓！！！！

貨幣名駒跟精英大師跟到出事
彩星鬥燒燒到彎左

精英大師唔撚識輸架wor

咁岩youtube show 佢講岩岩果2場盃賽
又話告東尼做馬又打隊際害馬迷

之前岩岩賭馬冇耐都覺得有時好似幾岩咁
但賭耐左少少就覺得佢on9 亂黎

你全兄弟細佬歡樂之光 聽日點睇

未有咁快得

害咩鳩馬迷
睇埋全日場地 幾多隻可以放頭返到嚟

跟本就係投注站呀叔屌人水準

唔係諗住馬克羅斯跑1600要出埋月尾啲力嘛

馬唔係機器
要襟跑就難免唔會場場鍊盡

仲講到大師好似垃圾咁
但記得大師前幾場唔入三甲但近果D
未段時間都唔差
果日仲要可以後追
前段又咁快

有睇我地,都講左話今場係熱身

大師末腳依然強勁

d飛數引9人買

利申 中伏

好彩冇中
估到1600依家跑唔到
但要左傳承

威信騎潘明龜

潘明龜對比卡超

比卡超配沈拿應該幾岩

霍ching有冇專業分析

聽日nigger 隻隻都咁撚熱

隻隻都禁熱 咁我搏佢唔得好過

快閃的要留意 大外一氣

洗拿>>>>>>>>力架

咦,心慷慨唔爆嘅

聽日咁冷爆一爆好wor

睇第三集賽馬娘先

呢場力奇贏撚曬級數

記得精英大師跑安田拎第3 d日本仔都形容佢係怪獸 跑安田1600唔岩路程(實際要1800氣量) 放頭超快步速 差唔多頂到尾 係臨尾果步比人過左 真係好癲

買曬弱智.....
中完伏仲買我會唔會係弱智
但佢手馬的確惡

精益求精

A欄 我唔覺佢d馬惡 隻隻都唔係放 又冇內欄跟前..

但d馬本身質靚....欄同跑法就換黎賠率

快閃的放 細馬初跑谷草有機一放到底

睇番卓悅個系人馬又出好多馬
睇下會唔會一齊黎

知舍星期四請左潘頓開live 訪問
大家有冇乜野說話想同潘頓講？

聽日出返

點睇旺蝦王，可唔可以再評罷跑之星

如果係大仆街手到搶一隻馬，唔理過去定現在，會搶邊隻同埋點解

叫佢咪撚再做馬
特登走入內欄塞，或者直路放慢手腳

問下佢同邊個騎師最老友

問佢有無獸醫專業資格
問佢點診斷隻馬去唔去得

點睇計哥

R1) 1 你知我意
R2) 5 紅駿之星
R3) 7 爪皇轟天
R4) 8 曾幾何時
R5) 3 發財寶
R6) 11 銀豐神駒
R7) 6 威信
R8) 7 勇敢傳說

「我會與馬會溝通，商討安排牠出試沙田1600米草閘的時間及細節（將是4月20日星期五早上新增的一次），以便試閘及格，可趕及在女皇盃上陣，牠仍會由莫雷拉主理。」

淒涼佬呀.....

巴基再配阿街等退役都得

想知點解要曾幾何時

幾好 又可以睇少隻

爪皇轟天

係神蘇騎得掂，俾蔡明紹係唔罷跑但又省唔起

告仔識馬
拉 係最好人選

係

巴基女皇盃都唔洗跑

柏寶騎時時精綵

好彩佢依家冇搶馬能力

我愛你

唔差吖 當將才咁騎

上場1200嫌短路程last都係全場最快,1650理論啱過1200,晨操賴仔捉到實一實
火氣亦都夠,轉左馬房似叫做有啲起色

我唔太同意
上場留到包尾 咁樣忍法都唔衝一段就死
同埋隻馬本身唔穩定
十幾倍可以博囉 但唔係我範圍

賴生騎

我包保今次一定再罷跑
飛，腳都唔撚拖

不會 怕左雷神重鞭

巴星：「重鞭都唔跑，你吹咩」

用皇天擊殺既喜悅明駒同你對賭

好過賴生

等陣係咪公布三場G1入選名單

以便試閘及格

實合格 ？

女皇盃有咩外國馬 ？

仆街，又係牙街騎

陣間有live

巴星國際評分118，我呸

Don’t pull, I bet you win

山勝最強冇份

You jockey, not vet

啲日本馬咁弱，唔怪得廢雷又騎巴星啦

Go outside, inside traffic jam

有平海唔騎

艾恩遺跡

到佢騎？

冇莫雅唔通用田雞咩

冇份

時時同佳狗都有份

都好 保證唔塞車

Big outside one breath beerfield

有

鷹爪刀呢

為方便練馬師操練馬匹，以備戰4月29日星期日舉行的一級賽愛彼女皇盃和一級賽冠軍一哩賽，馬會現安排於4月20日星期五上午八時十五分增設一組1600米草地試閘。

評分較高的馬匹可優先參加。

屌你馬會真係發癲
幫拖幫到出哂面
又想放隻巴星出黎呃馬迷錢

Hawkbill 跑遮打盃

110國際評分

大雄圖會唔會沈拿騎

馬主依家都唔請神蘇

平海福星call老豆？

成堆都係頓拉私家馬，對啲配搭好好奇

thanks

試閘出到閘馬會都當佢合格
然後跑大賽果陣又慢車

潘蘇通金盃咪叫神蘇過黎
時時柏寶騎得一次實有第二次

馬克羅斯係度，時時精綵都要搵個騎師肯跑二千果陣捱義氣

4月29果日莫雅會唔會係英國有大賽黎唔到？

場女皇盃無乜外隊馬 仲話世界注目 我呸

唔敢選太多日本馬，驚牙街騎日本馬

岳伯仁有馬玩呢場 佢可以唔騎？

平海福星 杜利萊

4歲系列入面表現唔差既馬
大家覺得佢地會去到邊
喜裝寶 佳騰駒 幸福分享 中華盛世之類
評分黎講我覺得幸福分享最有利
兩個第6唔使加分
中華盛世佳騰駒都過百分
似虛分多過實力 需要進一步證明
喜裝寶就失望d
頭兩關都唔差

我睇好陸寶 呢隻跑多幾場黎料
2000唔夠長 最好就跑2400

星洲司令竟然唔報女皇盃

係喎，老苗一向自視甚高嫁喎

喜裝寶唔止咁少料，有機會再上一層樓

報咗，入圍唔到

老苗想佢去跑千六

希望真係接到佢大佬班

下 佳騰狗反而有

中華盛世可能做到第二隻滿綵
幸福分享上到一班既

咩馬房

不過佢冠軍一哩都有報

成就更高

隻星洲司令三場四歲賽表現都好過佳騰狗點解會入唔到圍

佢千六二千都有報
老苗想跑千六多d

應該似避馬克多啲，2000明輸平海加有隻怪物，自視甚高都冇用啦

都啱，對美麗大師好過

1600過唔過到傳承？

喜旺寶比大摩嘥左

今晚有無靚馬提供

原來山勝最強都有份
不過有筋膜炎黎唔到

香港邊有咁長比佢跑

近仗失望
計馬佢唔差既
頭兩關都第5

我最睇好都係幸福分享
一定有得贏先

銘記心中

16年香港一哩錦標嗰場有隻巨獅嶺,但莫雅都騎新寫實派,啫係佢唔一定要騎岳伯仁馬?
係嘅話隻戰爭政令咁廢,實揀平海啦

我騎鷹雄定時時好呢

戰爭政令用許覺能或者阿仔啦

現階段我覺得中華盛世係好好
下季就睇好幸福分享佳騰駒

幸福分享
想睇多D福將，應該唔係水馬嚟

仲有隻陸寶都係,淒涼佬幾時先肯俾佢上2400

呢隻我覺得唔差
但我個人認為等適應之後，跑泥地1650應該有作為

無賽程

仲有隻大震撼仔仔等緊
狗會係咪要開多d長途

鞍歌又11檔

呃錢到幾時？

3200香港G2 R痕春袋盃

大美人俾人水咗

有披當贏

點解簡呢隻

頭場 好友益 配洗拿 會唔會 有冷位機會？

福將打比輸20馬位

三疊望空冇遮擋

呢個馬房不了

其實打吡前一仗都好似唔錯

有古惑
臨場睇下淒涼賭唔賭呢隻
有飛先要

今晚試下唔場場賭
集中注碼賭某幾場

咩場合都唔應該場場賭

以前成日覺得小小錢 搏下冷 過癮
諗諗下積少成多 賭一兩場算

最基本頭場尾場都唔會賭

好depends 係到底係爛賭定想贏錢

淒涼佬星期日先食左個孖寶再加英勇大師冷P

今晚好難,買條孖T算

馬主丁志強表示：「『巴基之星』下周五(20號)試閘，對於出戰女皇盃我和告東尼依然好大信心。上次陣上又差點停步，其實入閘嗰度搞得太耐，導致隻馬情緒緊張，所以馬會都有啲責任。睇番隻馬重拾步韻後，走勢並不差，如果距離再長少少，可能追得更接近，甚至贏馬。至於有人話隻馬同雷神唔夾，我覺得並無問題，雷神已經畀好多心機教好佢，至於女皇盃會否繼續交由雷神操刀，今晚將與告東尼會面商談，對方肯效力當然就最好，否則也不排除向外物色好手的可能性。」

原來有彎轉

垃撚圾 戴曬頭盔
唔知佢含得牙拉舒唔舒服

無佢carry個彩池點掂呀

跑泥地先見真章

屌你老母個馬主咁都有得賴
使唔使特登開一場0至123分比你隻巴星大勝50個馬位先滿意呀

罷跑都係會輸

R1 雷霆導彈咁撚熱既

咁又係

本身唔係健康出問題係有分係手
上次熱完身今場熱都係意料中事

熱門就誇啦 雖然係4.1倍既熱門

今場大部份都定左位4班馬
4倍唔算值搏但p 機會都幾高

頭場啲馬隻隻近績都垃圾咁
一係就唔賭當贏
一係就A3

鐵杵成針，蔚藍海角黎香港挑香港班短途怪物

岳伯仁都算俾足面，每場派一隻觀察港隊實力

勝得威真係轉型玩短途

華府

咁佢都慘既 今季d排檔

John Size五隻

但係岳伯仁班年長馬真係唔掂
嚟嚟去去戰爭政令,多維小城,華府,轟炸大戰
睇下今年班3歲馬唔退休嘅話,出年會唔會好啲

唔用大師傅真係有得諗

人稱「霍老爺」的南非練馬師霍利時，其練馬十分專業。有評馬老前輩在文書提過霍老爺也是少爺仔脾氣，但隨著年紀成熟，霍老爺近年性格更平易近人，和馬主也有良好溝通，有說有笑的時間，所以這兩年成績亦十分穩定，流失馬也少。霍老爺近年可謂訓練老馬高手，「搖錢樹」故然搖極都有（可能就嚟又有！），「常妙星」又係高齡贏馬光榮退役。如馬主想長玩長有，不是短時間內將馬匹「榨盡」，不妨考慮一下霍老爺。

等睇川河尊駒掃哂

Tommy仔頭場造唔到磅

國際一級賽笑話黎
場一哩得外隊一隻肯玩
馬會仲打飛機打咁行 知唔知醜

R1 競駿時代 神州俊馬 天皇巨星 中華壹號
R2 奇真 飛馬再威 皇家魅力 喜歡盈
R3 大四喜 喝采 盡開顏 驫驫
R4 一支梅 喜悅明駒 紅旗星將 勁嘉輝
R5 巴基小子 實力飛駒 極速前進 花月流星
R6 放眼量 銀豐神駒 放馬過來 靚紫荊
R7 威信 綫路光輝 文藝學家 連利之星
R8 大風暴 大聚會 育馬妙星 力奇先鋒

R4, R7 精選場次

有啲馬根本唔值得入選
今季或者下半季係級際賽完全無成績

呢條友

香港除左12月好睇之外
其他月份既g1都係打飛機用多

hea 玩等收工

16年明明好多外隊嚟
女皇盃歷嚟最強陣容
冠軍一哩都有滿樂時+其他
主席短途又有尚多湖+其他
上年唔知點解無啦啦三場都好冷清
今場整埋一齊又加獎金,但係都係冇咩實力外隊馬嚟,出賽馬匹算多只係港隊多咗高班馬

要小島定獻惑好

短途算係卡士強啦

短途算係咁
其他兩場

短途當然啦 剩係港隊已經世界級
唔駛外隊都好好睇
係差隻翩翩

今年叫好過上年架啦，至少每場都至少有11隻馬入選
短途有蔚藍海角同鐵杵成針，上年冇外隊
冠軍一哩賽堆外隊報名馬根本冇能力黎香港做過江龍，係葬屍飛唔應該入選姐
女皇盃有上年皋月賞冠軍黎，上年係得隻新寫實派

老朋友善得福今次唔黎

話說有隻神業 12月果陣吹到好撚勁咁 黎到香港仲要好重飛 而家連名都聽唔到

我見到專欄寫佢爭國內G3 冇計啦咁耐冇贏

果時真係吹到好勁
我係中伏既其中一員

串佢個陣四十幾歲人仲好唔成熟

係喎，咁多場日本轉播場都聽唔到

老苗幾廿歲仲小氣啦成日同傳媒屌鬼

有啲香港人好鐘意盲目吹奏日本馬
臨尾先落咁重飛 如果唔係all in高地之舞了

果陣話咩贏完菊花賞3歲最強黎香港轉入直路己經冇力
而家真係聽都冇聽過佢個名

跑完瓶之後跑左場G2第9
下場話跑寶塚

成日見佢塊臉紅曬
有時好擔心佢會唔會激到爆血管

神業就算尻數啦，大爛地g1都好吹奏
係希望金之霸遮打盃黎

點會黎呀，遮打盃無人會吼

有無人會要星光大師

贏左都係五球幾獎金

環保動力 A095 何良轉沈集成 11/04/2018

沈集成成手好馬

人類總是

華倉黎計...佢係數一數二既
四季旺金盃都可以有第三 就見到佢功力

今次唔買會後悔!

俾理想回報撞斷肋骨都要返馬場，真係感受到份熱誠

雷霆導彈同神舟係咪雷霆抵玩

家下鷹爪刀聲稱話會黎，可能引到d勁旅黎玩下

如果得Hawkbill都掃到香港馬
馬會真係唔該檢討下賽程安排

鷹爪刀好失禮咩 贏日蝕大賽 司馬經典喎

飛越峰拉倉2win

考完試 即刻返去刨馬

但其實依家狗會編賽都畸形，高班長途同新馬賽都馬少，投注少，結果馬會就愈開愈少依d場次。希望從化開左之後會慢慢改變。但開泥地分級賽似乎都係遙遙無期

............貓仔考DSE

日蝕個場水準好一般
杜拜個場偏差太勁 仲要打埋隊際

短視

我都想
屌 我唔撚想讀U 想返中學

聽老豆講落馬會用戶口買馬有廿蚊M記現金卷?

好想快啲畢業
呢排忙到個人痴痴地線

雷霆級數擺左係度 神周轉灣次次都亂哂龍，不過呢兩隻馬其實賭少次都冇所謂，反正呢兩隻馬下次買可能賠率仲理想，中左唔買都唔見得走寶，反而我自己留意隻自由飛翔，臨場見好會買多少，不過我自己如果要飛熱門都唔會飛導彈。

個人感覺，切左既獻惑始終冇未切既好，兩隻揀我要小賭，一隻上極都上唔到三班，一隻3降4 4班成日近，不過可以望下米高隻君悅灣，老馬郁左配備可能有冷位機會。

2400分級賽一年得三場咁大把
2000以上一般分班賽又係少
千二千四就日日都有

獻惑唔切騎唔到wor

賽馬娘啲女女好撚好J

nigger安今晚黎料

特別周贏完彌生賞慶功係咁食食食

君悅灣識野，如果今日fair track 都已經可以賭，呢組馬同組時間又好，係怕唔利放

佢唔切個陣好火，火到好難騎，切左冇火就騎到，但個人感覺係有火個陣勁d...我其實都想佢切完攪番好，但我始終臨場望過呢隻馬好多次都覺得佢個outlook唔及未切個陣，當然臨場睇既感覺係好主觀。

遮打盃從來都無外隊馬參與過 好似係
証明呢場根本毫無吸引力

未切個陣好海鮮
切左可能冇咁好火 俾起碼乖啦易騎 易到吳嘉晉騎佢都上到名
最重要佢依家成績穩定左

不過切左有啲都要一排先靚返

上場人跑千八佢跑二千都輸唔遠

好想運財童子再爆

愛美神飛彈食尻滑

不過唔知係跑得多攰定係點
獻惑前速好似冇左咁

切左所以唔識9衝

今晚跟紅頂白 真係似力架兄弟開飯

無乜騎師d手買得落手
冷敲下沈拿算

第二場？

霍清專業分析
第 7 場 - 砵甸乍山讓賽
2018年4月11日,星期三, 跑馬地, 22:15
草地, "A" 賽道, 1650米, 好地
獎金: $1,860,000, 評分:100-80, 第二班

文藝學家：二班乜證明都冇學人掛頭牌做1號 俾郭能跑咪又全程鄧下鄧下口擘擘搶曬口 一入直路直接收工

比卡超：我超上次俾個廢中亂咁部署走去跑千八 最後都盡力而為咁就希望大家都俾啲掌聲我超先 今次霍利時終於知衰俾返比卡超跑谷草一六五零米 先講霍利時呢個成個月冇買馬既廢中 收到風佢成個月冇馬贏 福將打比又大敗返黎 收到風佢唔單止俾眾多馬迷瘋狂恥笑 連佢個仔仔Luke見到佢老豆都以Ferraris家族為恥 冇乜心機連帶搞到Luke到今時今日係南非都未贏過馬 亦搞到Ferraris家族遲早成為南非馬圈既笑話 霍利時為左令仔仔對自己有返信心 亦為左振興馬房士氣以至家族聲譽 霍利時依家都極需要一場高班頭馬維持士氣 因此佢都俾盡心機訓練比卡超 無限鬥志已經復活再講騎師新拍擋沈拿 沈拿黎到香港一段時間都未贏到十場頭馬 之前更加俾人當意大利吳嘉晉咁看待 依家佢就黎完約都希望可以繼續留係香港 為左自己前途而戰 沈拿都需要一場考牌戰去證明俾練馬師睇佢有能力 而佢既爭勝心亦都去到顛峰 加上比卡超都有一段時間冇贏馬 而楊毅日日掛住J隻友瑩囍 佢都希望贏返場馬話俾楊毅知比卡超係有能力係分級賽爭勝 更重要既係 我超都希望贏返場鼓勵老死閃電王 同埋當俾份復活節禮物俾班小朋友 鬥心同狀態亦去到頂點 係騎練同我超都充滿準備之下 班小朋友今既準備好一路玩住沈拿叔叔啲鬍鬚之外 一路fing住比卡超公仔多謝沈拿叔叔

勇冠王：靠蘇偉賢優質pp墮馬搞事先贏馬升班 騎個位個要亂咁食野差啲磅都做唔到 黎到呢到唔俾Tommy壓死都偷笑啦

連利之星：贏返場三班又黎二班搞笑 好心唔好又掛住一班亞軍個名招遙撞騙好冇

英明神駒：唔係靠變奏就係靠少馬先識上名 二班谷草1800都贏唔到咪黎呢到減下分返三班谷草1800屈人機

威信：三連勝升班點知用火車潘 呢個世界邊有咁有羅信記咁成功 四歲馬仔今場第一次跑高班咪當學下野同carry下火車潘

勇闖者：上到黎二班對啲對手咁大壓力點都要玩下脷減壓既 不過睇佢都似一開閘玩脷玩脷跑完 啲力水都用曬落玩條脷到 咁唔集中玩玩下條脷咬傷埋冇表現都唔知乜事

福將：表面係霍利時首選但係實際只係幫比卡超做野 最多一陣造完步速比卡超贏埋分返幾舊蘋果啦

綫路光輝：三班都贏唔到就升二班想贏 跑多幾場汲取經驗先諗下贏二班啦

將才：俾得吳嘉晉既馬佢點都當輸既馬咁跑架啦 呢隻仲要係陪跑馬 睇黎最後都係散住步繞場一圈就收工

四月重心：
比卡超>F

頭關孖寶博雙糧

我都係圍住佢地

[光芒再現比卡超]四月十一日快活谷八場夜賽討論區II

開定先 一陣費事又急急腳出post

我超

晨操睇應該可以好勢好多

我考慮緊要唔要佢做腳
膽就

頭場鳩買
2有班 減磅 A欄放 傻都識買
6 1檔縮程博你唔信 轉場賺級數
8 監場董事馬 拖硬

爆就發了今次

幾時有第4集 出左未

2號點睇

邊隻先

力架

一星期一集

講哂3隻啦盲佬

自膠

日本仔將D馬變做囡，唔覺得好變態咩

好睇

好hentai

簡單，傻既都識買

買弱智 有錢收嗎

有鳩計呀

買弱智仔有回扣
多謝支持智障人士

放我反而諗隻1
6我心動了

皇天

皇天隻馬成個身好靚
不過配個仆街倉

有冇得扣稅

same road到

你識條鐵咩

1 12 檔 2 10檔 1號搶想燒死？

一號二疊都夠

唔放就無喎 我覺得潘放頭跑好過毒男
佢可以該放唔放 隻1就出了

今晚2,8場 告東尼機會大

Ok sick horse

咪住先,育馬妙星一檔會唔會飛出啤酒園

痕哥仔心水推介
第二同第八場少w重p
兩隻都係一直跑開高一班 依家落左班試準左跑返首本跑途
檔係差d啦 不過班夠pla夠🤑🤑

大機會輸?

真好，本身呢兩場都無要告東尼

mola mola

放心
人會進步
有信心今日啲心水有水準

要跟彪哥搵食了

加油

彪哥休息左一排，入左錢未

彪哥養精蓄銳抖左一個賽日黎贏馬會

有名你叫力架 要大外一氣就塞車
入面搵位就啤酒園

馬會多謝佢

霍清出左超仔分析未？

sor 冇追post自

華生巴出左文未

出咗

留意左力架一排, 如果係入面搵到位佢係OK的
但只有1成馬會跑到咁
其他9成都去飲啤酒

大閪膽都笑佢

力架係咪呢兩個月贏得一場頭馬

咁多機會馬仲要得一成

霍ching手馬好多隻都想要 會否中伏

華生巴呢

會 中十萬伏特

金飯碗喜菜應該唔會欺場

奇真我都想要埋
除左比卡超

喜菜起左兩次都起唔到菜

我由莫雅客串個日起到而家

喜菜係霍ching 贏唔到馬既時候就會出黎打救世人

今日一定起

見到bill gor定哂

貝湯美又超磅? 又騎唔撚到第一場

其實我都係
但隻馬好fit 好難唔要

望到力架騎就好想飛走佢

唔想撈了

佢剛剛病好咋，要食野回體力

手足有無Now條直播link?
之前save左但換左電腦

上一次係澳洲嬴級際賽咪又係造119

係香港造唔到呢個磅
心態決定一切

有佢場次買少隻

雖然你講得岩
但佢胃痛完 可能係食太少 咁又唔怪佢

佢係咪想搏炒同尚多湖重聚

唔好對病人咁多要求啦

胃痛前仲係大摩主帥時都要造121磅
香港初期時明明就造到119

多謝老巫share熟肉link

bookmarked

等彪哥

呢條友幾搞笑既聲

電腦直播link

頭場同威既同父馬

Youtube揾賽馬直播

/ R 1 中華壹號 / 50 / 2 3 2 0 2 / YY長又長 / 11

冇咗彪哥，好似難玩咗咁多

我block左佢

呢場真係唔洗諗
all in 中華壹號

自動波發曬癲咁

要？

我覺得全組最靚

唔要

好友益，導彈，自由

導彈

一場9號
1w3p

知舍有

我等炒飯

離譜敦125倍騎王, 玩唔玩得過

識買了

好彩未買 即刻飛左先

咁細注

屌 我係驚等埋炒飯
但馬真係靚

個騎師唔靚呢

馬緊要過人

競駿時代

咁開懷大少馬靚但係個人走內欄塞車

競駿時代季初三班先贏完
呢組對手水準咁差冇理由唔要佢

屌，頭場就撞，冇心機了

不可致信 莫雷拉騎師王有 2.25倍

但炒飯就冇呢個賠率

NO...仙人
1627 11-04-2018
18:31 跑馬地
星期三 位置Ｑ 1 場 2 競駿時代 + 10 雷霆導彈

放唔出就葬撕飛

香港跑馬真係好多數計既

放出頂住火車

際遇既野 唯有下場

提提大家
今季牙街保羅合作得一隻唔入前4

七星拱照有冇人LIKE AR

12咁快著燈

A欄1200m 今季9檔開外嘅上名率得幾%

知草突發谷草直播!!!

信次皇天容癌

買完先上水見到bill gor同路

隻自動波好搶口

皇天

我沈 goalll

冼拿

好友益

自動第4

跑咩

呢場乜野水準

好友益是咪有places

雷狗包尾

瘋哥3位都可以啤酒園衝👍

第一

又中伏

6-10-12-11

W左

3檔啤酒園，Great

勁

好友益啲飛又係開閘先口水

頭場就咁

隻馬入直路都有幾步 人跑1200 佢跑1400

中午都講咗
呢場啲近績差到咁
一係唔買當贏
一係A3

笑撚死ME

痴線 全程3,4疊

人地報排名

下晝趕緊功課冇追post
好彩10蚊注姐

熱錢

方仔 又食個p先落班。。。。

10檔起步出閘唔快放唔出就算啦

火車真係 2疊可以飛到咁出

冇啦 時代埋唔到就冇了

熱錢食唔食到
開左閘先綠格

中 WP

WIN $75.5

三重彩

好彩未放工，唔駛輸住

一出閘已經撕飛

佢跑之前講

含淚買柏寶了

Ok

佢老人家去馬睇心情

行圈得呢3隻加自動波似樣，但近績太差冇買

咩呀，事後fb post出黎話之你食唔食到啦

今晚要一疊
弱智仔識唔識跑內欄馬架

係

咁又係 到時又中

燈唔死我隻小島既

A欄傻都識買

Sorry我錯 以為佢報排名

佢識貼欄

1650一疊步速慢既話會怒塞架喎

睇片
皇天痴撚線 個發揮

柏寶 揮定鞭都得

獻惑 想買 但見到個騎師就...